Mr Beast 點解可以咁成功 ？？？

Youtube d views 勁撚到

但成日做埋d 鳩野
點解咁都俾佢發到圍 ？？？

同埋 MrBeast 點解咁有錢？
又送車，又買左個島
邊度搵咁多錢

係囉 成日燒錢

送40架比一條友 都唔知做乜鳩

有sponsor

錢搵錢

基本上有錢+搵SPONSOR+拍片 再用白痴idea呃細路views 再loop